Astusid ette Tomas saar  Jaan Kask  Maddis Kask  Mihkel Aug  Jaan Saar  Maddis Oja  Jaan Särg kässo wasto pannemisse pärrast siis on Kohhus selle asja ette wõtnud ja mõistnud trahwi Tomas Saar maksis 6 R: Jaan Kask 4 R: Maddis Kask 4 R: Mihkel Aug 4 R: Jaan Saar 4 R: Maddis Oja 20 hopi witso Jaan Särg 4 R: mis tunnistab Kohto=mees.
Tomas Raja XXX
Maddis Allik XXX
Jaan Kull XXX
